點解一個男仔會用真account黎follow好多露肉既ig女神？

最近睇一個男同學ig 結果發現佢用真account follow好多露波露肉既ig女郎 av女優

我心諗男人咸濕正常 但唔明點解要用真account follow
唔驚比d女同學見到話變態咩？

我係男人都唔明白點解有人勇敢 正常都開多個account follow

因為你個名

咸濕怕咩人知 男人最怕性無能

有咩所謂

方便

男人咸濕都要遮遮掩掩
咁不如轉gay或者做女人

男人老狗開分身
樓主小心用分身 搵ptgf搵著女朋友

關你撚事

冇 我只係唔明姐
始終大家都係思春期少年少女
唔多唔少都有抗拒同迷惑

我以前舊同事都係咁喎
我覺得佢真男人喎
利申 同佢同年23 亦唔覺得有問題

冇啦啦做咩燒埋我個到 我幾時有講我有開過分身
我由始至於淨係follow朋友 冇開過任一個分身ig

女同事會唔會抗拒？

叫我？

勿相認

有撚人理咩

收皮啦 真男人係唔會介意其他人目光
呢啲先係真君子

On9 我睇女關你撚事？

冇人理你架，又唔係女朋友

想問樓主，你係街係咪唔會𥄫女

會

女朋友知

完全唔理
仲會笑鳩我有得睇無得食

屌你唔真名上連登？
係要用假名